黑警話室內係可以放催淚旦，機場集會定性左係非法集結，快走！

黑警話室內係可以放催淚旦
機場集會定性左係非法集結
如果仲有朋友o係機場，快d走! 通知佢地走啦!

P

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？